香港示威相片為路透社奪得普立茲突發新聞獎

攝 Thomas Peter

攝 Athit Perawongmetha

攝 Jorge Silva

攝 Tyrone Siu

Reuters wins Pulitzer Prize for breaking news photography of Hong Kong protests

請用 Twitter retweet & comment

平反六四

up

睇到呢D相拎獎 一D都唔開心

個大媽樣

推呀推

成隻狗咁

個張好撚正

第一眼睇以為KEY出黎

香港越受世界關注同矚目係好事
雖然手足真係犧牲好多，但係內疚改變不了事實，幸運嘅你就只好改變自己去付出

潛力圖

好既攝影師好擅於用鏡頭說話
其實佢想屌柒d大媽好撚耐
就捕捉到個moment等讀者屌佢

好正，手足好波

第一次見

如果用英文字或者 tank man 張相真係攞撚晒冠軍

印象似係淘大果次
可惜有幾個手足被咬 但班藍絲一個都冇事

最尾張相

推

「催淚煙」

.

後面有141